絲打呼籲，想溝女，首先做好自己，做好以下既個人儀容先

1 要剃鬚，唔好留鬚，就算而家戴口罩都要維持剃鬚
2 要剪頭髮，唔好留太長
3 要噴止汗劑/ 香水
4 要洗乾淨塊臉
5 日日要刷牙
6 日日沖涼

我日日都做
點解冇女

呢個係做人要做嘅基本嘢

毒撚：咁撚多要求就唔係鐘意我！臭雞憑咩要我改！

話就話係，但好多人無做
成日話做人要有禮貌，邊個做到？
成日話返工要唔好遲到 射波，又係唔係個個做到？

程狗sir咁快變撚咗有西？

負皮我做咩
毒撚真實對白

你又知我比人思疑我係警察部

咁當然，好多人無做上面既野，都照溝到女

首先你要約到女仔去街先

主要睇樣啫， 留鬚都可以好型好有男人味

4好重要

有禮貌同準時係道德倫理上嘅嘢
但係你上面講嗰啲咩沖涼係衞生問題
唔可以比較

收皮啦 你靚仔唔做齊上面嘅嘢都照溝到啦

留鬚講既係型唔型囉

香港好多男人唔剪髮，出街成日見到好多

123如果靚仔又冇體臭唔一定要，456係基本生存要求

其實好多肥柒矮毒窮醜唔做齊都有女食

上次係旺角真係見到個肥矮毒拖住條女 勁撚靚囉屌佢老母

呢d做人基本要有既野黎

你要求人做嘅同時有冇顧掂自己先？

男人一定要定期剪頭髮 個人精神好多

我而家自己規定自己
剪完後40-50日一定要剪
有自己記低日期

咁你都答咗自己 呼籲嚟把撚？

根本好撚多肥柒毒矮窮醜同靚女拍拖
佢地好識溝女

見到似陳同佳同似佳子公主既人拍拖

條友係某登癡線佬 又話自己保安又話自己督察

我做清潔

條友真係on99

知唔知我前ac係邊個

靚唔靚仔同有無錢先??
hidden agenda唔會全部都list出黎

留得型反而加分...扑野既時候用啲鬚拮吓塊面同對波不知增加幾多情趣

關你撚事咩你又做好自己末？

1 要剃鬚，唔好留鬚，就算而家戴口罩都要維持剃鬚
2 要剪頭髮，唔好留太長
3 要噴止汗劑/ 香水
4 要洗乾淨塊臉
5 日日要刷牙
6 日日沖涼

4,5,6 係一般人應該要做嘅事

160
公屋
唔差嘅

恭喜你無屌過學生妹成人生遺憾

有公屋就係人生大贏家...
身高唔重要啦 ..睇長度同技術架啫

答關你撚事嘅人係咪平時唔沖涼唔刷牙

點解我冇女朋友｜熱愛女僕文化狂追日本女團 單身「毒男」：我想有段長久關係

Unskillful penis

咁佢肯定冇女溝

7.請準備3萬蚊

個大名臭到仆街
邊個唔識佢

其實重要一年洗一次牙

唔該加多個 7 剪指甲
都係基本嘢，男人懶剪指甲真係好嘔心

呀係，我唔記得打呢個

1 要剃鬚，唔好留鬚，就算而家戴口罩都要維持剃鬚
2 要剪頭髮，唔好留太長
3 要噴止汗劑/ 香水
4 要洗乾淨塊臉
5 日日要刷牙
6 日日沖涼
7 有錢
8 有外國國籍

完。

做好自己係啱
但首先係要認識自己長處同短處
我都留鬚長髮，執得企理整齊乾淨，咪一樣溝到女
講真倒模出黎既形象唔會得人歡心
知道自己有咩唔同然後做好先係正路

絲打表示 要溝女唔該你起碼夠高先

月薪？

你覺得要幾高

長頭髮嘅男人冇市場

咁你靚仔呀嘛

食完嘢就要刷牙啦
就算唔係為溝女 為咗自己都要

絕對唔係

大把人鐘意長頭髮

睇樣啫

戇鳩鳩

7靚仔

樓主漏左 幫你加番

起碼175啦

唔好咁謙啦

lm

我得163

此帖已完

呢個真，點都要洗牙

閣下精神分裂？blocked

5,6

真係唔算，但我個樣算係黑面好惡果種，咪留長頭髮襯返佢，但靚仔除左係街市聽到都未聽到過

關我撚事咩 9唔撚搭8

剃鬚,基本嘢？

7 要有巨龍

咁都唔基本？
就算想留鬚都要剃雜毛唔係由鳩佢自己亂生個喎

咁都唔關儀容事港女出名最睇身高

講清楚啲，係型仔先可以留鬚。
我哋柒頭唯有剃得乾乾淨淨費事比人話污糟

男人講出來邊有說服力

身高+儀容都重要

要剃乾淨啲...仲要剃全身...唔係埋牙嗰陣一除褲就問點解下面唔剃鬚...好污糟呀..唔好掂我..咁就GG了

我以為456係必然架喎

12其實都睇條友個look
奇洛李維斯長髮加有鬚都有人buy既

簡單D講，有錢就得

如果唔得，只係唔夠多錢

實情好多男人留鬚得下巴幾條仔生出嚟
一係就個型奇奇怪怪一忽忽咁
留到好似歐美風格果啲濃密得有男人味嘅真係少之又少

咩叫有錢

要不斷修

要剪手指甲 鼻毛

個個all back 韓仔頭真係好冇癮 係要啲非主流先令人印象深刻啲
但留咗長髮成日畀人以為係藝術家同老積
不過我留唔到鬚 唔夠密

以上條件係對靚仔用

已置頂

幾時會有過想俾仔溝 首先要做好自己邊幾點嘅post
港女嘅死症就喺永遠對人有要求 但唔反省下自己不足

定偉

所以係要睇返自己既特點
我長髮都唔係留哂成個頭係剷側邊果種
留哂會顯得面形更肥
唔夠鬚就唔好留了sad

頭兩項思想重守舊過清朝
其餘四項完全係阿媽係女人嘅道理

你又識我？

仲有剪鼻毛

根本港女係唔識做女人
睇下人地日本 大陸 臺灣既女仔

埋親身d女都有仔
係咪關我唔噴止汁濟事

你都啱 而你嘅目標受眾可能係宅

巴打呼籲，囡囡想溝仔，首先做好自己，做好以下各點
1) 避免出席各類酒局。如果曾被1個或以上嘅不明男士執屍，請記錄低以便將來與多不勝數嘅男伴坦誠相待。
2) 避免比多於一人中出。如果已經發生並且懷孕，則無需繼續閱讀。
3) 帶眼識人，切勿輕信甜言密語。如果認為旁人無權説三道四，請忽視此建議。
4) 切勿情緒過於泛濫，因為你是有腦袋的。

總結: 係愛嘅就唔會介意

My body my choice la 屌你老母

講咁多廢話 總結啦 樣行先

唔係錢咩

好多連登仔以為自己靚仔無體臭而唔做123，結果無女

鬚使撚剃

唔好講女朋友都冇乜人想同你做

屌你明明男人黎

做齊哂 普通樣 咪又係冇女 一句your face

3 靚仔做會加分（應該係已經加咗分先覺得佢正） 樣衰甚至一般嘅話揀唔啱會直情直接跌到去厭惡
唔好俾伏人踩

其實建基於個人自信之上，人冇自信冇自己價值做齊都收皮

點解冇清理鼻毛

基本衛生來wo ching

條女就係鐘意我長頭髮 點睇

閣下被害妄想？

有個舊同事 三十幾歲人都冇女
頭髮稀疏 唔刷牙 牙黃口臭 皮膚差 唔剃鬚
叫佢執乾淨自己又唔肯 洗牙都唔肯去
想做兵都俾啲女嫌污糟

所以你認同呢個post 嗎

真 有啲留長留到慈嬉太后啲長指甲咁
仲要用黎r頭皮 仲要fing 落你到 又咬手指

有錢靚仔可無視

係香港只有兩種男人會噴香水／古龍水：
阿差
gay佬

果d阿差夏天真係臭L過坑渠呀

咁都有人駁 證明衛生對一啲仔黎講真係唔係基本野

咁唔怪得我有女

香港地係身高行先